1000蚊本 200蚊注 可以推幾耐

有Feel

希望你中曬

中左分你5%

輸撚曬wor Ching

所以一日係推一千

可以諗諗佢 巴打

我發現Po出黎 好似係冇咁易中

利記2比0緊

I mean 我冇Po出黎
命中率高幾成

恭喜曬！！

巴黎聖日耳門太飄忽

未必 話曬榜首佢踢咁多場好多都幾好表演

佢地出左陣容
冇用尼馬

唔怕 同你同路

真係估你唔到 5:1都踢到出黎